想出個4k monitor俾PS4 Pro

如果想有接近sony x7500e係顏色上既質素既話
Acer ET322QK 同 BenQ EW3270U 大慨差幾遠

買返sony 8000e囉

無錢+無位啊巴打

EW3270U多幾十%色彩cover

7500e 已經係最低既形號，應該都好難搵到部差過佢

我自己搞錯左
係75x9400E

HDR方面係唔係有等於無？
我呢到揾唔到地方可以做對比

有既 都有效果

你係想要色準/味精？
高階電視重味精+ va panel，做咁睇效果一定好過monitor